# Домашнее задание

В этом дз вам нужно реализовать in-memory кэши для вашего сервиса.

Нужно:

1) Определить, какие методы можно закэшировать в вашем сервисе. Например, можно закэшировать список фильмов, просмотеренных пользователем с данным id.
2) Добавить трейт/класс/объект, который реализовывает простой и быстрый способ добавления кэшей, используя имеющиеся средства в cats/zio. (для cats это будет Ref/Deffered). Пример:
```
trait Cache[F[_], K, V] {
  def put(key: K, value: V, /*optionally*/ ttl: FiniteDuration): F[Unit]
  def get(key: K): F[Option[V]]
}
```
3) Покрыть пункт 2 тестами.
4) Добавить кэширование в сервис. Самый простой способ - довабление кэширования через обертки/делегаты. Т.к. он будет включать в себя логику сервиса (который должен быть уже протестирован) и логику кэшей (который должен быть протестирован в пункте 3), то тестировать обертки нет никакой необходимости.

## Оформление

Дз должно быть оформлено в качестве мерж-реквеста. МР должен быть оформлен в том же формате, как и предыдущие дз. В CI
должны запущены пайплайны (если используете локальный раннер гиталаба) и проходить все стейджы.

# Как и за что получить баллы?

- Реализован обобщенный способ использования кэшей = 5 баллов;
- Реализация кэшей протестирована = 3 балла;
- В логику сервиса добавлены кэши = 1 балл;
- Ревью сокурсника = 1 балл.

# За что можно потерять баллы?

- В МР не запущены пайплайны (или пайплайнов в принципе нет) = -5 баллов;
- В пайплайнах МР есть проваленные стейджи = -2 балла (за каждый проваленный стейдж)
  Несоблюдение CodeStyle (см. раздел CodeStyle)

# Дедлайны:

Дз должно быть сдано на проверку спустя 1 недели после выдачи задания.

Если дз было сдано **позднее 1 недели** - к баллам применяется коэффициент **0.75** с математ. округлением

Если дз было сдано **позднее 2 недель** - применится коэффициент **0.5**
